[AN / IOS] Lords Hooray 唔知乜畫風 塔防 game

最高級係

金卡 legendary > 紫卡 epic

對戰？

有

隻game出左幾耐？

一個月左右

有新game例牌起下底先，一搵就見佢已經神早出左殘體版同繁中版，仲要連支那人都屌9佢抄bad north

大陸哩抄野真係